美國直線抽撃：不信仼一國兩制

push

係真定係改圖㗎?

最近先放出嚟？

This way Sir

真㗎

政府發言人表示，一國兩制在港得到高度落實，有目共睹，外國政府不宜作出評論。

以上係老作出黎，就睇下聽日出新聞稿中到幾多

指定對白:

「對於外國政府對一國兩制接二連三咁作出毫無理據既批評, 我認為係無必要 同埋 無根據既」

收到風送緊彭定康翻嚟
已經喺艦上成立咗香港臨時政府準備隨時接管

我想喺美國， 唔想再係英國殖民!
係美國永久殖民!

....唔係紫荊花旗咩？